史上最浪漫的鏡頭

個世界好似停咗咁

好靚

咩戲

塔可夫斯基~“伊凡的童年”

00後?

imdb top 15 fight club

西版Lake House係花園跳舞個到，背景音樂係This Never Happened Before。

春嬌與志明個Ending，起歌個下，背景音樂係Drenched

我知好多連登仔唔鍾意Lalaland，不過我真係忍唔住

一望到呢幕又想喊過

最尾門口回首對望個下仲正
兩人相望微笑

加埋首BGM

fight club都唔識講對資本主義嘅控訴
好值得睇，尤其對香港人尋找自我嚟講

鏡頭即係呢張得唔得？

呢套係邊套thanks

之後抱起凌空抽插

HER

屌同步

仲有

一齊啦

Casablanca

記得n十年後有訪問返護士 其實當時人唔係情侶 只係係大街上面聽到大戰結束 街上人慶祝嘅隨影

成日覺得佢魔化做小丑

好似後面條女先係佢女朋友

牙醫助護。無幾耐前離世。

入黎就係等呢幅

屌會唔會係呢個shot

好撚正
但最浪漫唔係呢個shot

First of may

我同我bb

about time

沒有之一

Seed/name or mother

細個連J都未識打嘅時候睇
已經覺得超sweet勁感人

seed

史上最浪漫

結婚果個shot好正

呢套真係睇完會心噏⋯⋯

A Waltz for a Night

唔係戲 不過好鍾意呢個mv

高登三寶喎

PPPD-298 中出しをせがんでくる巨乳逆痴漢 めぐり

#metoo

咩戲?

每次有哩啲post都要貼一次

錯post

我都想知，咩戲黎

時間真係停咗

情書（好似係）

呢套好L正

成套戲畫面個tone好舒服

氣氛好正

我都好鍾意依個鏡頭

卡通片算唔算鏡頭

巴打,求番號

我最鍾意既神戲

阿甘正傳

雞

Manhattan ?

好感動既一套愛情片
好似仲拎左奧斯卡最佳劇本獎

咩野戲

係

無痛失戀

Table for Two?

藤井樹

唔算史上，不過都好鐘意

Gay

Silent Hill

The eternal Sunshine of a spotless mind

“Whatever happens tomorrow, we’ve had today.”

番號

有腹肌

戲名please？

依套野有少少造作

American beauty

俾你po咗先
最尾睇到想喊
Season2

成套野淨係散步吹水都可以咁正

有無人記得呢套

我反而呢度喊到仆街 曾經美好

但我個人覺得第一季已經完得好靚
無論James 有無死到
呢個結局已經充滿meaning
再拍驚佢爛

好浪漫

PPPD成日出大波妹

點計都一定係挑粒子彈
挨住果個鏡頭最浪漫

屌，笑咗

上面咪有人post左秋天的童話

無追

Intro同ending 啲音樂
永遠無可能發生嘅畫面

好撚污糟

第一次見一腳可以踩爆個頭

睇親都喊

Submarine
愛情潛水艇

rick

加埋隻歌真係 .....

係 好sweet

只係臭閪一個

Po多個

入影視台都要打J

呢幕一d都唔浪漫
Aids死臭雞搵阿甘埋單

次次睇呢一幕都嬲到仆街點解會有人覺得浪漫

Have I ever told you I love you?
no.
I do.
still?
always.

一世平安

只係知Ronney mara係呢套戲個look好靚女

番號/娘親

除左Lala land + eternal sunshine of the spotless mind + one day

近期我諗得佢係打動到我住 雖然真係好hehe

ipx091

仲未有always

Cashback

呢幕仲浪漫

同tracy行通宵

外國戲先可以拍到呢種感覺，一切盡在不言中

悟空那會相信 愛與痛很相襯

史上最浪漫的x頭～

邊套？

Sound of music?

Rio 希志 同棲生活

人獸交

有無titanic 最後果幕 男主角係海、女主角係艇對望...

Maria同captain 對唱果幕
果個年代拍攝技術唔高
但拍到果個浪漫既氛圍好正

道德撚

我覺得呢幕好浪漫，加埋首背景音樂

陰莖陰莖

邊套戲？

咩戲？

動畫得唔得？

配埋Alex嘅soundtrack

呢幕期實好癲
但點解無人屌佢溝朋友條女？

日本戲先可以拍到呢種感覺，一切盡在不言中

因為佢個friend係力架

呢部好多鏡頭都好浪漫
但個人覺得結尾先係最浪漫

呢幕真係

羅密歐與茱麗葉後現代激情篇？

你識條鐵咩

咁佢都知個界線係邊

表白左就算，無進一步行動

聽到佢講"enough, enough now"眼淚標晒出黎

Mr. Nobody (2009) :

you're so stupid rose

無雙

冇leon

G

再抱擁多次 再挽手多次
睇完好撚sad

想問咩戲？

Eternal sunshine of the spotless mind 無痛失戀
Netflix 依家好似有

Sorry想問咩名

苦~海~

Cashback
由短片改編到一套戲

自 鐵達尼

American beauty?

以前youtube 有條片key 左sigur ros 一首歌落呢段 好感動 但比人delete左

你睇過幾多港產片？
淨係你樓下#204已經係一切盡在不言中

配埋首歌

識野

你上緊嘅係共產（反修正）主義討論區

Hero

抱唔穩跌左落去？

戲名都唔肯留
下下要人問 屌

男主角望女主角
女主角望返佢佢會縮

係同好就自然會知咩戲，問人咩戲嗰班，人地答咗都唔會去睇返㗎啦

呢套野 真係現代愛情真蹄

啱啊

take my breath away~~~好大程度靠首歌

個人意見姐 唔洗咁大火氣

我本身都幾中意入面首Don’t let it bring you down

但成套戲都好畫公仔畫出腸咁強調「我有車有樓但我生活好空虛虛偽呀」、「任何人都有壓抑fucked up既一面」、「真善美至高無敵」。

主題係好既，但拍法就係咩都攤哂出黎，結果就好似搵戲黎做咁

屌你老味
貼啲gif都要下下搵同好 搞埋啲小圍子
係呀得你地識呢啲戲好撚型好撚老屎忽好巴閉

套套都有睇呀傻閪

歐洲戲嗰種浪漫氣質好獨特，內斂入面有美感

we accept the love we think we deserve

男人心一字馬
讓女人擔驚又...

無人貼科幻片
All those moments will be lost in time, like tears in rain.

I don't know you
but I want you

falling slowly正
不過我覺得If you want me嗰種幽怨仲有感覺

And in that moment, I swear we were infinite

心情唔好都會㩒隧道段clip嚟睇 配合首歌太正

相澤南 番號唔記得

Where is my mind~~~~

藤浦惠都唔撚識 00後？

總有人未睇過晒咁多套戲
或者真係睇完個gif想去睇返呢
唔留唔係問題
問到答一句有幾閒
下下屌黎屌去冇意思

屌打

有馬達拉斯 馬甸尼個張未？

屌你老母睇清楚個po名啦
貼shot ja想知咩戲咪問囉
問下使死

屌你

tarkovsky

竟然冇Bonnie and Clyde

久仰大名
個shot好靚

Falling slowly ..

咁個水手呢

邊個有車有樓但生活好空虛虛偽
任何人都有壓抑fucked up既一面 <==只係劇情，唔係重點
真善美至高無敵<==邊度講

我就睇唔到咩控訴，只係睇到一條反社會廢柴毒撚既幻想

just watched it again

呢套真係不得了 啲鏡頭啲配樂
唔係hehe都睇到我勁心痛

依套咩名,依稀記得男主為左滿足女主好多任性既要求又打劫又殺人又炒車,最後去搵女主老豆,跟住死係海到

The end of F would

套戲好撚正

Ben Affleck and Liv Tyler, Armageddon

俾你快過我

現在有時間，講左先
American Beauty唔係講真善美，係重點講美
最後一段讀白係重心：
I guess I could be pretty pissed off about what happened to me... but it's hard to stay mad, when there's so much beauty in the world.
Sometimes I feel like I'm seeing it all at once, and it's too much, my heart fills up like a balloon that's about to burst...
And then I remember to relax, and stop trying to hold on to it, and then it flows through me like rain and I can't feel anything but gratitude for every single moment of my stupid little life...
You have no idea what I'm talking about, I'm sure. But don't worry... you will someday.
導演想講：人生中有好多不幸同無理，令佢好嬲，但由於世上實在有太多美，例如一啲難以想像、出乎意料既事，或者就算係一個隨風起舞既膠袋，都包含、展演出美，令佢好感動
依份感動蓋過憤怒、性慾，於是佢就放鬆左，只剩下感謝，因為美本身，就已經值得佢去感謝(個天？)

佢話一般人唔會明，係因為一般人都停留喺食性層面，唔會去欣賞美。至於點解叫american beauty就唔知，但重點係beauty，唔係american

奇跡共演

1.主角
3.我既意思係，佢個主題其實好明顯，明顯到類似「正能量」或者心靈雞湯既地步。
好似臨尾句How are you，或者基佬個仔講膠袋果度:

幾年前有套The Intern，由Robert De Niro, Anne Hathaway主演，講個70歲阿叔出返黎做野，用佢既經驗幫人之類既故事。本身幾期待，但拍落變左個罐頭雞湯故事。
有一幕講Hathaway被分手，佢係酒店係度喊，然後就同De Niro一口氣講哂自己既身世、咩我平時淨係掛住工作忽略身邊人乜乜柒柒，De Niro又同佢講一大堆耶穌，然後就咁Hathaway就丁一聲回復正常，一天光哂。

咁係好低手既拍法，American Beauty係未到果個地步，但我覺得都有D類似。好似膠袋果幕係正，但根本唔洗比基佬個仔講咁撚多廢話，乜野都講到白哂。

同埋我話套野有D造作唔係話套野唔好睇，只係唔夠好睇。可能係另有乾坤既，你咪當係我唔識欣賞囉

Ricky Fitts: It's like God's looking right at you, just for a second, and if you're careful... you can look right back.
Jane Burnham: And what do you see?
Ricky Fitts: Beauty.

好撚鐘意喎師兄

個結局好美好喎
都唔sad

佢地就算知道終有一日會厭倦對方
熱情過後會好憎對方
仍然願意去再相愛多一次
就算走唔出個漩渦都ok

咁樣先係愛情嘅真諦

喺 #328 回應左

睇左 你著意既係主題 我講既係表達手法 結果大家都係雞同鴨講

我覺得個仔講膠袋段說話無問題，唔會太白
邊度有How are you?

最尾臨走嗰陣powerful啲

Photograph
凳登鄧凳登

1:14

真善美，美係最難解釋，可以話明就明
好欣賞佢用美做主題，而且亦描述得好好，例如用benevolent依個形容詞，非常正確
唔好再屈人真善美，人地開宗明義、不斷強調係美

agger 起碼佢地有因為段關係而成長
另外果pair 醫生同護士先sad

好正

我都話左我既意思係指套野既主題本身好雞湯下

但你要我搵埋真同善都唔係唔得：
1.可以諗下點解句How are you咁重要，男主角講到好多年都無聽過？實際上我地日日都會講How are you。
2.點解基佬最後要射死男主角？基佬射死完男主角有無令自己既生活變好？點解劇情要咁設計？
3.男主角點解要辭職去做M記？練大隻，重想同個女既同學做愛？
4.男主角老婆過緊果種貌似光鮮既生活到底有咩問題？

美當然可以獨立於真善而存在，但套野同唯美果種美完全唔同 王家衛就差唔多

真係唔明 how are you? i am great 有咩大問題，外國人成日都問how are you
你可以話佢未做到超超勁，但咁樣無意思，因為已經係頂級
除非你一定要好含蓄，例如東邪西毒嗰啲，但東邪西毒只係意境高，實際無咩啟發性，american beauty係有

阿飛正傳又白唔白？劉華講到明無腳雀仔係on9、美化游手好閒喎

第一個問題答你唔到
基佬殺人係唔多合理，但美國成日有不合理殺人
男主角想解放、尋回自己
畀物質控制左，但的確唔靠老婆，唔知邊個供樓

美係真善美嗰個美，唔係唯美 所以話，美係最難明

翻睇比第一次睇更加難受嘅戲

樓主哥張係套戲度係唔知點解會出現
至少想表達嘅一定唔係浪漫

呢個正

兩人一起生互愛但永遠唔啱時間

Guy

咁耐都冇
套戲上映果陣連登班友係咪未出世

你好似已經簡單地講左成部戲嘅內容加結局

終於有人提audrey

邊套

cashback

最心酸鏡頭

追post啦

其實覺得佢地好唔襯 幾驚結局會一齊

打J打到要認人名再拎虛榮感都唔簡單
我J緊松島風果陣你可能仲響你老母個肚入邊游緊水咋

第一次睇覺得好sad好遺憾美
第二次睇返段FF覺得emma stone太自私
但始終佢哋一齊唔到都係一個遺憾

呢幕癲 幫套野畫龍點睛

屌 原來出咗ig名
Admin幫我del

好彩佢個FD係佢屋企 唔係就比佢扑左

titanic黎計最浪漫真係唔算呢幕

蠢人係特別易畀人一句辣著，不意外

大家對浪漫既定義有好大差別

Tell me, how can I put you off
When you're a matter of urgency
I've got a million things that I need to do
But they're all secondary

喺佢地兩個角度睇，難得搵到一個同channel嘅人，其實真係好難得
佢地最後冇一齊，我諗雙方會覺得可惜，但唔會有遺憾，足矣

問人嗰個一句屌鳩人唔貼埋名又幾有意思

墮落天使?

呢套正

"You are not your job, you're not how much money you have in the bank. You are not the car you drive. You're not the contents of your wallet. You are not your fucking khakis. You are all singing, all dancing crap of the world."

"It's only after we've lost everything that we're free to do anything."

"The things you used to own, now they own you."

"If you don't know what you want," the doorman said, "you end up with a lot you don't."

咁多人生道理你都睇唔到，一係你無俾心機去睇，一係就悟性太低

都唔好話咩對資本主義既控訴咁高尚，已經有好多人係呢個充滿誘惑同物慾既花花世界中迷失自我，成為物質既奴隷，行屍走肉了無目的

生於憂患，死於安樂

男主每日打太極,練氣功,食樹皮
帶住成樹的老婆穿越宇宙、跨越時空,去一個令人重生的金色星雲

呢個鏡頭唔覺浪漫，反而樓上嗰張樓梯上面等佢拖手仲浪漫

呢D咪就係典型反社會失敗者既尻叫囉
不過通常佢地浪漫左自己個D失敗者既控訴，係度自話自說，自我感覺良好姐
無需要爭論落去邊類人睇，咪有邊種感覺囉呢D野好個人既，你絕對有權用控訴者既角度笑我膚淺架

我已經好耐冇坐過電單車，
亦都好耐未試過咁接近一個人。

我知呢條路唔係好遠，好快我會落車，
不過呢一分鐘
我覺得好暖。

喊到pk

世紀最撚型+ 有Hong Kong 味道既結尾

左膠暗喻片來，
十九唔like，唱鳩佢，

男同女笑嘅嘢都唔同嘅

好想重睇

識得個7日 可以有幾愛 愛咪愛佢d錢

呢套完全唔敢再翻睇

Soundtrack 搭救

冇咁誇張

下。。。

上面嗰啲句子全部係叫你放低執著，淨空心靈，不再迷茫喎。。。

你悟性高到呢。。。定你唔識英文

你咁二元分法孔孟，尼采，Albrecht Behmel全部都係反社會失敗者

連登真係人才輩出，哲學社會學觀點奇異

All time top 15 film，大師笑足半個地球人

Moon rise kingdom??

識野喎

我諗你要搞清楚，絕對無踩套戲，咪又講兩句又塞說話入人地把口再打落去咁樣都幾肉酸架其實
由頭到尾我都係話我領略唔到你所謂對咩資本主義既控訴
我領略到係失敗者反社會既表現
亦都話左大家都可以由到戲領略到唔同既野，無切要嘈
拿，不如直接問你係咪要贏？要你岩我錯，要我認同你？
要你直接講，最緊要你高興
而且控訴係你講先，依家同我講要放下有冇需要再搞清楚先講多次？要放下定控訴？比你再揀

不過我諗你都係睇左兩句就以為有人踩你套戲
即時起曬降，又悟性低，又唔識英文發曬爛渣咁屌埋黎
你自己都要放下啦，做人咁敏感，好辛苦架

呢個真係睇親都心酸

お元気ですか?!

呢幕真係睇親都覺得個世界停左，應該係話所有野都慢左

Jenfer ~

Lalaland個Emma stone都仲係好正
之後唔知點解好唔鍾意佢，覺得佢個樣好怪

我一直在躲避，但我終於找到要保護的人，那就是你
細個睇到冇乜feel 大個睇返覺得哈爾好型

睇套戲都要扮老屎忽
你都幾自卑

你係邊個

做咩要害人

但其實鐘意ai 同普通網戀有咩分別

係結尾正

問你00 後就話人地自卑
覺得人地問你歲數就係睇低你
咁其實係你自卑呀細路
有時間睇左imdb top 20 啦

Godfather

女主角見返細個既哈爾，叫佢要等自己個一幕
個種命定既感覺

[black][/black]

Romeo and juliet (1996)

想問咩戲

Love actually

You make me feel like a person - Requiem for a Dream

I called it another lonely day - Blue Valentine
If I did have a tumor, I'd name it Marla - Fight Club
A man can be a artist - Man on Fire

I come from nothing - Game of Throne

How big is the universe? Same as love - A Beautiful Mind

就抱一次吧-The Man from Nowhere

留名

2000年前嘅人依度少人識係好正常

好無恥咁劇透
被你搞到唔想睇

殺人唔係女主要求
炒車係意外
女主淨係要求男主陪佢離家出走

邊撚到浪漫？

杜可風拍得啲夜景好靚

為左同佢報仇不顧一切
浪漫呀

今年都睇到就好

睇下外國影評先學人笑鳩人喇

Elio

Post啲開心啲架啦

"我叫劉德華... 唱給你聽"
"好哇..."

watchmen

人大左開始追求物質
先明佢點解話啲人買傢私佈置屋企係現代人打飛機

Spoiler alert

依套 唔基都覺好睇

其實原本有拍接吻鏡頭，好彩cut咗，如果唔係就冇咗同病相憐嘅曖昧氣氛

夾埋首歌 睇到起晒雞皮

Love, Rosie

人類對太空既浪漫幻想得唔得

請問叫咩？

呢一幕真係超越晒所有男女關係、物質既浪漫

日劇計唔計

無

Just Like Honey

「夕子，我愛你！」
細個睇已經覺得好浪漫

有冇搞撚錯呀 咁撚多人負評你嘅 連登係咪太多00後定淨係睇marvel？ fight club雖然好沉重 但真係好難唔識喎 咁出名。無論係演技定內容深度都好足喎 係套好有參考價值嘅電影黎

竟然冇呢張

Midnight in Paris
睇完會即刻想去巴黎
woody allen 真係有兩道散手

連登智障仔：睇套戲都要扮老屎忽，收嗲啦

CLS 連登仔真係反撚到上腦，又唔諗吓佢細個真係比人#metoo，搞到大個咗自我放縱，有自毀、自殺傾向，唔係發現自己就死先返去搵甘仔睇住佢哋個仔

正

吾小心開咗名😭😭😭😭😭😭😭😭😭

You do not talk about FIGHT CLUB.

一套影響到開始留意soundtrack哩樣嘢嘅戲

Seed呢

GIF please

Guess I got what I deserved

呢D咪世界級囉，蕩氣迴腸，全身血脈直衝海錦體，一洩如柱

私は 元気です！

竟然喺度見到The Man from Nowhere
套戲搞喊我幾次

有冇名

咩名，想睇

有名？想睇

Her
屋企人係到記住細聲啲睇

90 後都唔識啦

About time 囉

多謝巴打，自己旅行緊，今晚番酒店睇

thanks巴打

Eternal sunshine of the spotless mind
無痛失戀

呢套唔只講愛情 仲有親情

thanks失戀岩唔岩睇

睇完搵番你share下

睇完喊到仆街

竟然無呢套，又係緊尾喊到

About Time
雖然個人認為另一幕仲浪漫

我每次睇到依度都喊到停唔到

呢個post要播住 can’t help falling in love 睇

果個好似係雷哥斯達

好呀

邊幕？ 播how long will I love you 首歌 佢地返工嗰part?

個part 都好sweet
但成套戲我覺得個重點係親情
男主同佢爸爸都好浪漫
我真係次次睇都喊

擺下外語片
遺憾美

今晚睇係咪自虐

留名睇戲

唔算好浪漫但自己幾鍾意呢套
其他前面都post左好多秋天的童話我都好鍾意

睇完唔覺浪漫...我本身已經好眼淺.........

你都係咪撚出聲啦柒頭

我問你係邊個 敢做唔敢認？

suicide squad joker and harley

唔敢再睇

以前

而家

仲有你嗰張

私怨返facebook啦屌你老母

First Man

黎dm丫講咁多⋯唔敢？

連登冇dm留tg

我叫你fb dm阿

收嗲啦忽然球迷

Her

知你邊個啦7頭🤭🤭🤭

呢幕喊左出嚟，其實成套戲中心思想，係想叫人珍惜每一天，因為好多無得再重新嚟過

好驚

連登仔都有咁高質嘅一面

Anna Scott: Indefinitely

呢個以前睇覺得好正

笑死

咩動漫

屌，點都係追車果個啦

挪威的森林
其實電影版麻麻地 呈現唔到小說個氛圍出黎
不過部分場景同畫面真心靚

Black Lagoon

係 真係可惜

重拾人生嘅熱情 都係浪漫
加埋首space oddity

咁咩戲先得

梁祝化蝶 x Romeo & Juliet 露台求愛 = 朱麗葉與梁山伯 (2000, 葉偉信導演)

呢套叫咩名?

秋水伊人 Les Parapluies de Cherbourg

我仲睇晒先見到你呢句

估唔到有人都一樣咁諗

屌都俾你講哂啦 仲依稀記得少少

兩年前睇

跳舞個幕真係好難忘

那年夏天，寧靜的海

Prime都冇

就係呢個鏡頭賦予我獨闖天涯嘅勇氣

以為聖司真係去外國
見到佢踩單車去夕子樓下開心到暈

有冇認錯人🧐🧐🧐🧐

冇人講在世界中心呼喚愛？

請問呢套咩戲

Perfect Sense 識野

屌 個下ok窩心到
完全係以後幾難搞都好，都唔係咩問題，一齊就好了

rachel mcadams
甜到漏

就係呢套戲令我決定讀電影

依家乞食中...

追夢人都值得尊重，尤在香港
大家都是BA仔，不用分那麼細
共勉之

'cause I wanted you to know

最浪漫一定係係婚紗鋪門口唱歌

嗰一日喺條街無所事事 搵左套戲睇

完左roll緊credit 突然間眼濕濕 之前從來未試過

諗返竟然影響咁大 好慶幸

唔岩 睇完會ff自己

大家分享咗好多好靚

Blue valentine
呢套戲加埋首You and me，會喊
仲有

好鍾意呢套戲

睇到張圖個腦出現Oh my love my darling

冇得輸

我愛杜琪峰，鄭兆強好嘢

leica個廣告

Interstellar最尾去出發去
搵Anna Hathaway

唔知有無人po咗 但呢幕真係經典

開始多舊戲，唔好俾佢停

Drive 居然冇人講

Sophie Marceau

呢套真心正

最尾嗰幕真係睇到嗰心乸住乸住 男人老狗最後都忍唔住喊咗出黎 點解唔俾佢地係咪一齊啊

LM

我又唔係咁睇
有時候最好嘅愛情就係點到為止
如果真係一齊咗反而會被生活磨蝕
好似電影中 公主同個記者仔 浪漫一下就話得

啱 嗰個年代啲戲好似係鍾意遺憾美
la la land都係復刻呢種結局

忽然球迷中意埋唯啲垃圾車未來熱
背幾個球員名買件波衫就話球迷
軌同熱狗都係垃圾
仲用埋哂啲5p字，你就低端

有時真係覺得人地好奇問咩戲
即係比段片吸引到想睇 覺得欣賞個畫面
世上有幾千萬套戲
實係套套都要睇過曬啦
你可以屌人唔識野 因為套戲出名
但人地都係好奇問一句 關00後咩事
最撚憎人少少野都要扮老屎忽

前度好鐘意依個，我自己都覺得好浪漫

睇翻上面啲人貼Eternal Sunshine of the Spotless Mind就諗起佢，所以大家都要好好珍惜眼前人，無任何一個人唔會離開，不過最少都可以留個完美嘅回憶比大家

劇好睇過戲

一定要套套戲都有睇 發神經

A room with a view (1985)

啲shot真係拍得好靚

睇左過百次，冧爆

Tangled

I heard an unhappy ending
It sort of sounds like you’re leaving

madness 做左我wallpaper 好耐

Best shot in movie history

lm

睇完就係差句okay，我地應該可以試下繼續落去

終於有同好
damn，一諗起之後個故事
就覺得好sad

勁童話
李安納度 靚仔到仆街

師兄識貨
終於搵到樣野係有所謂

好鍾意500 days

How do i look ?
Terrific

支持一下港產片

最有愛既一幕

呢套真係好underrated

駁煙傷感情

點解

塔可夫斯基嘅每一個鏡頭都好浪漫好有詩意

Welcome to Seb’s

hehe?

原來係 romeo Juliet , 搵到了

第一次睇到蘇菲瑪素 咁細個 靚到
極度懷疑 宮崎駿 移動城堡 Sophie個趨型就係佢

竟然無人講

好早有

男人的浪漫

好好睇喎，shattering of the American dream

我一開頭以為佢暗戀個男

靚到想喊，如果無呢8分鐘套戲至少減一星

呢一季好好睇

七俠蕩寇誌（2016版）

重睇左唔知幾多次

其實個水手老婆(當時女朋友)喺正佢後面。

情書
愛情片經典

情書都唔識 㗎仔經典野

Breaking bad

我一聽到背景音樂就想喊😢😢

p I'm óo

這個長鏡頭，佢地都好唔自然

之前睇YouTube講鏡頭意外合集
好似講第二張圖就應該嗌Cut
但導演唔記得左
所以第三張圖男女主慢慢變迷惘左點解未嗌Cut
反而種迷惑造就左男女主角衝動過後個種迷惘
導演覺得好正所以留返一段照落套戲到

正解！

呢幕比較感動

呢套overrated

其實好似話佢地以為cut左，之後所以好似尷尷尬咁，但導演覺得表現到激情過後既無奈同擔憂。

...我睇到握緊拳頭，手心出汗
想問浪漫喺邊？

北非諜影

一個成熟既細路女同一個幼稚既成年人

咩黎

Melody fair

Rick

中學係戲院睇過，但唔記得叫咩名

The Secret Life of Walter Mitty

謝謝

浪漫唔一定係情侶之間ge感覺

杜琪峰韋家輝較少人講既一套，但係係我最愛銀河映象既一套

呢句真係世界級